新手賣股票一問？

如果我賣隻股票，市價盤定限價定價盤(低過市價），邊個會易賣出d?

same

低過市價......

蟹貨梗係減價出售

當面交收最快

約mtr交收

網吧交收安全d

第一個reply已答左你，係一樣

前者你set固定價賣
後者跟當時價落單

價格一樣交易時間一樣
呢兩樣野唔影響交易次序

低過市價=蝕